{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6939123'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "말복요리 간단하지만 맛보장 전복 볶음 만들기"
    },
    "text": "転覆を手入れする方法は先に転覆をブラシを利用して不純物を除去しなければならないです。こんなに不純物を除去すれば、アワビの肉を取り外すことができます。また、転覆をふせての皮の部分にお湯を注いでくれればアワビの肉が容易に分離されます。分離したあわびの肉は歯をカッターナイフで取り除かなければならないです。たまねぎ、ズッキーニ、唐辛子は適切な大きさに切らないといけないです。ニンニクは、敵切って準備してファンに油を塗ってニンニクを先に入れて炒めなければなりません。その次の玉ねぎ、ズッキーニーを入れて煮なければなりません。ファンに内臓とアワビの肉を別に分離して入れて内臓からよくいためなければなりません。内蔵が出ないように気をつけて炒めなければなりません。内蔵がある程度炒めてなれば、すべての材料を一緒に炒めなければなりません。唐辛子とバターを一緒に入れて炒めた後、カキソース1Tを入れて炒めます。簡易足りなければ、塩で合わせてくれて、すべての材料に簡易きいたら火を消して幅広のごままでそそ撒けば、最終的に完成です。。",
    "QA": [
        {
            "question": "アワビの転覆を手入れする方法は何ですか？",
            "answer": "アワビの転覆を手入れする方法は、まず転覆をブラシを利用して不純物を除去します。次にお湯を注いで皮の部分にアワビの肉が分離するようにします。そして、カッターナイフで歯を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "アワビの肉を取り除くために何をする必要がありますか？",
            "answer": "アワビの肉を取り除くためには、転覆をブラシで不純物を除去し、お湯を注いで皮の部分にアワビの肉が分離するようにします。分離したアワビの肉はカッターナイフで取り除きます。"
        },
        {
            "question": "アワビの肉を取り除くためにどのようにアプローチすれば良いですか？",
            "answer": "アワビの肉を取り除くためには、転覆をブラシで不純物を除去し、お湯を注いで皮の部分にアワビの肉が分離するようにします。分離したアワビの肉はカッターナイフで取り除きます。"
        },
        {
            "question": "アワビの肉を取り除くためには何を使いますか？",
            "answer": "アワビの肉を取り除くためには、カッターナイフを使います。"
        },
        {
            "question": "どのようにアワビの転覆をふせますか？",
            "answer": "アワビの転覆をふせるには、転覆にお湯を注ぎます。"
        },
        {
            "question": "どのようにアワビの肉を分離しますか？",
            "answer": "アワビの肉を分離するためには、転覆にお湯を注いで皮の部分にアワビの肉が分離するようにします。"
        },
        {
            "question": "アワビの肉を取り除くためには、どのような道具が必要ですか？",
            "answer": "アワビの肉を取り除くためには、カッターナイフが必要です。"
        },
        {
            "question": "アワビの肉を取り除くためには、どの材料が必要ですか？",
            "answer": "アワビの肉を取り除くためには、アワビとカッターナイフが必要です。"
        },
        {
            "question": "アワビの転覆をふせるためには、どのような工程が必要ですか？",
            "answer": "アワビの転覆をふせるためには、まず不純物を除去し、お湯を注いでアワビの肉が分離するようにします。その後、カッターナイフで歯を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "アワビの転覆をふせるためには、どのようにお湯を注げば良いですか？",
            "answer": "アワビの転覆をふせるためには、お湯を転覆の皮の部分に注ぎます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 561
    }
}